Pccw 街霸同網上sales既offer有無唔同

街霸既優惠係咪多d?

Btw 點解問親ps4 plan 個個sales都唔想答, 係咁推另外既plan

屌

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

街霸會跌錢 但跌唔跌就自己諗
PS4plan要你用信用卡先出得
所以佢地唔多想理你
同埋有d人覺得好貴 見仁見智啦咁

利申 前網上爬員工
要我幫手可留tg可睇我個post

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費